{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 보롬코지펜션(전객실오션뷰,신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にすることができるペンションでない場合、ペット同伴入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 宿泊施設と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再び通常の金額で再予約することができます。 メゾネットタイプや児童、幼児と一緒に利用する際は、安全に注意してください。 オーシャンビューを利用する際は時間制限がなく、ペンション内の芝生で可能です。 バーベキュー場を利用しておいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、冬季は営業しておりません。 カフェ内に駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光地としてはオルレ20ギルコース、月亭里カフェ通り、萬丈窟、城山日出峰、咸徳海水浴場、月亭里海水浴場、金良海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にすることができるペンションでない場合、ペット同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設と周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊施設と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が起こった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再び通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "児童や幼児を連れて利用する際は注意が必要ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプや児童、幼児と一緒に利用する際は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューを楽しむ場所はありますか？",
            "answer": "オーシャンビューを利用する際は時間制限がなく、ペンション内の芝生で可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用しておいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、冬季は営業しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "カフェ内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはオルレ20ギルコース、月亭里カフェ通り、萬丈窟、城山日出峰、咸徳海水浴場、月亭里海水浴場、金良海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 742
    }
}